突發！泛民去禮賓府搵林鄭月娥

毛姨姨講英文好型，大家喺屋企未出發嘅可以直接去禮賓府支持毛姨姨

Link

圍佢老母禮賓府先可以嚇到林奠瀨屎